環保撚幾時抗議銀行，食店，商場裝修製造大量廢物

一支飲管，一個膠袋就𨳒晒鬼，但係銀行，連鎖食店，商場，佢哋明明日日都勁多人幫襯，枱櫈又無爛，每隔一兩年又全線大裝修，製造大量廢棄物

如果佢地真係咁做
一定要屌柒佢地

到時報定警都得
擅自破壞他人財物入監倉生活夠晒環保

其實作好戇鳩
街市入面有無包裝既荷蘭豆買
偏偏去超市攪攪震